用HDMI 就1長3短beep VGA就冇事

小弟部機配置：
I7 8700 + 內置gpu
ASUS prime b360m
Adata 8 gb ram * 2
Delta 500w 80plus bronze

本身用緊vga連mon
但係換左新mon後用hdmi連
竟然開機冇畫面 + 1長3短 beep聲
但係換番vga線就冇事 正常有畫面
check 過1長3短多數係graphic card冇插電
但我用緊內顯 check 過d 供電線冇鬆
有冇巴打試過？如果想用hdmi既話點處理好
麻煩哂